美國政府5個部門告知其僱員最快8周之內可接種輝瑞(PFE.US)或Moderna(MRNA.US)旗下疫苗

美國已經有5個聯邦政府部門告知其僱員們，他們最快8周之內就可以接種輝瑞()或Moderna()研發的疫苗，其中就包括美國國務院那些年齡達到或超過70歲的外交人員。

美國疾控中心(CDC)發佈“過渡計劃”，除了眾多衞生工作人員之外，那些必不可少的聯邦僱員也將是首批接種疫苗的美國人。具體接種時間將嚴重地取決於美國食品藥品管理局(FDA)能以多快的速度審批並授予前述兩家公司的疫苗以緊急使用授權(EUA)。

截至週五收盤，輝瑞收漲1.41%，報36.7美元；Moderna收漲5.22%，報97.61美元。

侵真係好可愛

XiNN，NBC：“Trump turned to bellboy due to landslide failure of presidency”

Joe-Biden:咁我可唔可愛？？

熊抱希婆果下真係見一次笑一次

希婆個樣好似講 "屌你老母 你肯放手未呀???"